有冇人可以陪我傾下計？

明明好眼訓但就係訓唔到

通常我瞓唔到就落街跑 跑到出晒汗就好攰好眼瞓

我依家咩都唔想做可以點搞

數綿羊 數到第999隻再開次連登同我滙報聲

我只係想搵人陪我傾下心事
連想聽我講野既人都冇

咁你不如講下有咩心事

成日諗住嗰個女仔
朋友話我太上心
但點先可以唔上心
無時無刻我都會諗起佢
我係咪有病

床隔離有牆

牆入面有石

一嘢撞落去

煩心事走了

如果咁樣可以無晒煩惱
我會咁做

呢個叫煩心事轉移大法

當你撞到咁上下 你啲血會不停咁留 你嘅知覺亦都會慢慢消失

到時會變咗你屋企人嘅煩惱

而你就會入咗醫院訓咗喺度

喺咪好有用呢